突然好懷念以前嘅字幕組

澄空學園 HKG字幕組
而家得返啲青黃不接

極影 雪酷

最果神狐

𠵱家DMG 萌貓奶茶 極影都仲有做
但feel到真係大勢去咗睇串流 官方字幕
講真字幕組比心機好多 好多註解 又有特效

WLGO

冇錢好難做 依家要買片先做到

10幾年來到宜家一直都係BT睇開字幕組
近幾年真係越來越少字幕組做
甚至乎有時連D熱門番都冇字幕組做
反而多左Lilith-Raws NC-Raws呢D官方熟肉

依家連魔穗都遲咗出合集 驚佢收皮

翻譯同字體最好

遲早收皮嫁啦
但我覺得收皮唔緊要，d官方字幕做返同fan sub一樣既質素咪得
人地又有特效又有解説，官方就反而有時連op ed都懶得譯，做義工都pro過你做正版，有冇搞錯

又要講番軍火女王嗰陣，好似係惡魔島字幕會標番個角色用緊咩槍，嗰陣對住嚟搵槍械資料幾方便

無錢做已經難做啦呢個世界最慘係咩 有咩小錯或者出慢少少仲要有啲燃樣走去嘈 搵鬼做咩

H動都少咗

宜家做字幕組會比中共拉